Curry 頭先見大家咁緊張 詼諧下姐

火箭班Bench 恥笑得好搞笑

點解射唔入仲走左去？